[少圖] IU眼鏡娘

眼鏡娘?

得2張眼鏡

少圖=多圖？

我同佢講鍾意女仔帶眼鏡 佢第二日即刻帶

錦上添花眼鏡U